

1. Scrolling Horizon.
2. Refactor collision detection.
3. Hintergrundmusik :)
4. Grafiken aufhübschen.
5. Spieler können nicht durch andere Spieler fliegen
6. nach sdl2.0 migrieren?
	https://wiki.libsdl.org/MigrationGuide
7. Sterne als Hintergrund
8. Makefile bauen

## 1. Rakete drehbar machen
## 2. Sounds ändern ihre Position!
## "ich will SDL-keys nicht hard-coden mitten im Code"
## 4. andere Sounds
## 1. Grafikfehler (leeres feld) fixen
## 2. Realistischer "Schwebemodus"
##  a. Die Spieler richten sich in eine Richtung aus, in die sie dann fliegen.
## 4. "Planetenboden"
## 6. andere Schuss-grafiken
## 2. Refactor Shoots.
